「突發」聽日林奠會現身中環食lunch!!!

寫就寫11點開始 不過通常有遲冇早
特首話要建立溝通平台 有咩好過親身對話
我知道林太仲有好多支持者 聽日就有個好機會親身過去同佢打氣喇

P.s. 收到料話會有防暴扮服務生 自己小心

五大訴求 缺一不可
光復香港 時間革命

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

仆街打錯字 黎多次
光復香港 時代革命！

推

有冇人未見過特首本人阿

未既話黎瞻仰下喇

推名

對準政權！

推阿

推唔到都推

多謝你先

Pushshs